屌你老母 大波瘦底嘅女到底係食咩大

熱門呢條女 仲有以前啲post啲大波妹

到底食咩大？？？
點做到又瘦但全身9成嘅脂肪去曬對波到？
到底係遺傳定係日日食木瓜飲奶？

唔撚好同我講話可以食肥再減咪得
屌你 減肥真係最on9

第一時間減曬對波啲脂肪
仲越減越細
腳啊 面啊 肚腩啊
就要keep住做返一排運動又剩先瘦到

見到啲女人成撚日扮曬野話

我好肥啊 要減肥啊
你睇下我塊面啊 好肥啊
我對腳都好粗啊

收鳩皮啦 對波得a仔b仔仲話減肥
瘦到成條柴咁 飛機場咁 無曬脂肪咁 得未？

我睇睇下 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

more

個個都係咁就唔珍貴啦

其實係要睇手脾個粗幼度，
手脾幼嘅唔會大得去邊，
如果係幼但大嘅都係push出黎

根本天生基因問題

我出個post唔係為俾j圖你地睇

情人節都自己過啦
今日15號你都唔益下街坊?

上面嗰幾個無得push啦啊嘛
無e都有c d

認真 真係天生基因
冇野可以後天剩係食大對波

你情人節自己過啫
我唔係喎

過來人話你知，港女著左衫睇要減兩級

吞精大

最正係第一張

圖二已有答案

你見到佢拎住包奶都已經知啦

主要因為發育嗰時被男仔玩大咗對波 之後唔食到變肥 就可以keep瘦底大波

依家好多囡都有做自體脂肪移植
有fd做轉介，不知幾好生意

咁好大機會假波
絲打唔使咁傷心 瘦底大波呢樣野基本上係冇
一係就點都手臂有d肉地先會有波
手臂/成個body好瘦但對波又好大既話99.9%假

發育期又減肥又唔做運動又信哂咩大波著衫唔好睇
跟本就係中學雞啲女唔抵得其他女大波亂講野

基因已決定對波大細，飲食均衡只可確保對波去到設定大小。你嫌細只能去隆胸！

初中開始俾人揸 對波就自然會越揸越大
仲越揸越大 越大越軟熟
又食得多野 營養去曬奶奶度

我識得將脂肪由身體其他地方推去心口，pm我，一定幫到手

以前肥少少 減完肥咪係咁囉好出奇咩

雖然我都好想揸你對波，但揸波絕對唔會永久使胸部變大，揸得你興奮，對波會充血而短暫變大，好似男人碌鳩變長咁，興奮過後就會打回原形！所以要大波，答案只有一個：隆胸！

樓主貼嗰幾個都唔係瘦底啦

講咁易

摩牙

仲唔瘦？？？？？

咪就係

真人真事

pushup bra已經差好遠

好想屌

呢個真
老母手臂極幼 中年點肥都好
手臂好似非洲兒童咁
我遺傳左佢 又瘦又冇胸

有朋友係咁
佢呀媽成日逼佢食木瓜/青木瓜魚湯好正

你咁講又好似真係，以前中學大波個啲女手臀都有番啲肉地相反依家成日露波個啲瘦底中學同學以前都唔覺佢咁大

第一幅圖果個
感覺佢成對波就係得佢露出黎果到
下面睇唔到果d應該都係墊黎

好大怨氣

港鐵嗰個十成十係假😇

女仔大波係要搵男朋友按摩

我都覺得係 去到d個啲
手臂都有翻咁上下粗幼

推大老婆對波

好過又肥又冇胸嘅都

真 識人米5左右 4X KG E/F CUP

基因行先
其次係發育嗰陣飲全脂奶谷到肥肥地
發育完成嗰陣減返肥可能有機會有胸

大到先得架

基因定食野定假波

木瓜 豆漿 牛奶 雞翼

當然基因係最大問題之一

但有無諗過同發育期間既營養都有關係？
香港同其他發達國家係學生（發育時期）對比，食既營養好似有d差別（一係食學校訂既鳩劣飯根本無胃口食曬，一係出街食營養比例差）；日本/西方係學校食既餐單似乎營養結構合理少少

加上香港女仔好似好興係發育時期想減肥，而唔係定左之後先諗到應該減

基因

估唔到成個post得樓主果3張圖

唔好咁灰 唔係個個真大波
著衫戴bra都升幾cup
網上個啲更加多假狗 依家台妹好多都整
不過胸大細都係天生

入到嚟忍唔住笑左

大陸妹 好多都係瘦底大波 應該真係關基因事

唔係啦 呢個世界有好多嘢比你去push

其實係男人先覺得大波好
著衫又唔靚 腰背又痛
跑兩步又比人望住晒
有咩好

因為你講嘅缺點淨係得女人先會有

笑咩笑

大波都要比樓主屌老母

問題係差到平胸咁呢

要勤d 搵人按摩先會好d

樓上啲零波絲酸到呢
係啦個個都push up喇
得你真材實料冇波喇好未

多圖

大波著衫點唔靚法

笑下都唔得咁嚴格

咁咪即係假波囉

唔好話d e f
瘦底有c 已經好撚正

普通著一件t shirt 明明有腰
但個胸撐起件衫 條腰就唔見左
著鬆身衫 側面睇個人勁橫囉

MORE

靠基因一係依家就自體脂肪隆胸好多以為係天然其實都可能係做過手術黎

識野，我中學已經成日摸啲女同學手臂
手臂後要個拜拜肉其實同對波正比

大既大，軟既軟

我想要大波除晒杉望住自己個身體，好厭惡
好唔開心

Modern family 入面個Gloria 男女都夢寐以求嘅身材

我都想要大波波
唔求def
C都夠
但係無

成日想問，啲身材好嘅女仔嘅屋企人平時係點忍?????? 例如啲老豆阿哥細路見到啲E cup bra唔會意淫佢ga meh????

sorry諗野太變態

老實講啦真係基因
識人四肢極幼不過因為老母遺傳，有啲波路
不過有個肚腩仔

係咪傻 無波就真係唔靚啦 成個男人咁 我望你做乜鳩 自己個胸都大過你

想睇絲打

食極唔肥仲想點呀屌你老母

呢啲唔似瘦底
似肥開/標準身形再操，然後再push up

呢個世界邊有咁多瘦底大波
背後做左幾多野你都唔知

未必 瘦底但如果係65/70C既 睇落都唔大架 75c先算好少少

c 喎 c 係個cup
個數字只係個圓周 背厚 闊個數字都會大 但唔影響個cup
65c 75c 個cup都係一樣高度

老實答你，靠落仔之後狂做運動。
有左之後對波會keep住大，但落左個肚唔會漲。
其他手腳都會肥腫但靠運動收得返。
聽聞某啲避孕藥都做到差唔多效果，但一定要keep運動量，唔係會變肥婆。

兩支煙

一樣高度但手感唔同 細圍c係就算女仔手細都可以一下揸得哂 莫講話男仔

真
著鬆身衫撐起左好似大肚婆咁

北妹基因

唔會啦屌

擺我女朋友上嚟 做咩事先

同jj一樣，當然啦都要食啲嘢

珍珠奶茶🧋

少年，你太年輕了
而家大把產品可以比你夾又得，塞又得